即整車牌

請問有冇師兄知柴灣或筲箕灣邊度有整車牌,
車頭車牌俾人整裂咗。thx!

柴灣工業邨

請問邊間？ 叫咩名？

筲箕灣工聯會對面有一間整車牌

唔該 ! 我去果到揾下